疑似法庭傳票寫錯我英文名（其他野啱）

咁洗唔洗理佢？

好驚係騙案

唔需要理 直到俾人通緝捉到
再解釋番就OK

律師未黎之前唔好亂講野